% -*- coding: utf-8; -*-
{% load common_string %}

{
\newcommand\signfield[1]{\underline{\phantom{ЖЖЖЖЖ}}~{#1}}
\newcommand\datefield{<<\underline{\phantom{Ж}}>>~\underline{\phantom{ЖЖЖЖЖ}}~{\number\year}~г.}

\thispagestyle{empty}

\begin{center}

\MakeUppercase{\bf Московский государственный университет имени М.В. Ломоносова}
\vskip 3cm

%\begin{tabular}{p{75mm}p{10mm}p{70mm}}
%  & & УТВЕРЖДАЮ \\
%  ~~~~~~~~                         & & Зам. декана (директора) \\
%  & & МГУ имени М.В. Ломоносова \\
%  & & \\
%  & & \signfield{В.А.~Садовничий} \\
%  & & \datefield \\
%\end{tabular}


{\Large {\sc {{dep.name|escapelatex}} } }

\vskip 2cm

\MakeUppercase{Отчёт о научной деятельности}\\
за {{report_year}} год

\vskip 1cm

Утверждён на заседании Учёного совета факультета (института, центра)

\vskip 7mm
Протокол \textnumero \signfield{} от \signfield{}



\vspace{3cm}
%\hfill{% now "j E Y г." %} 

\vspace{0.5cm}
\hfill Зам. декана (директора)
\qquad\qquad  \underline{\hspace{4.5cm}} \quad  (\hspace{3.5cm}) \hspace{1cm}



%\vskip 20mm
%\begin{tabular}{p{95mm}p{30mm}p{50mm}}
%Научный руководитель, & &  \\
%д-р физ.-мат. наук, проф. & \signfield{} & В.А.~Васенин\\
%& & \\
%Ответственный исполнитель, & &  \\
%ведущий научный сотрудник, канд. физ.-мат. наук & \signfield{}& С.А.~Афонин
%\end{tabular}

\vfill
\hfill \qrcode[nolink,height=2.5cm]{https://istina.msu.ru/scireport/department/{{dep.id}}/}\\
Москва, 2015
\end{center}
\eject
}
